林奠屋企裝修

點解唔諗下主力反攻裝修林奠同建制派屋企 等睇二噁英放題